SALES自入 工廈搵光纖寬頻

兩個要求
1.穩定
2.平

(Telegram)
HKT

除左你
其他撚樣都係唔識字
寫到明工廈搵光纖寬頻都仲要白撞

工廈寬頻可以搵我 HKBN

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv/上網/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇
whatsapp:
TG:

歡迎格價比較～